復活節 最想邊個復活？

Hay嫂個妹

王重陽

積下口德啦

黃大仙

毛澤東，想睇下強國變成點

佢復活，大把人暗殺佢

又死多次

批鬥班大地主，最好鬥到落香港

元首

再生父母
爹親娘親不及毛主席親

曹操

mj

孫中山

屈原

等佢再自殺 又多一日假期

習大大搵人做瓜佢

一定會

趙雲

嫲嫲

徐步高

高質

愛因斯坦 等睇佢屌霍金

MAKE ARYAN GREAT AGAIN